【突發】IG又死左？

有冇手足都係咁？咩都load唔到

無事

認真？我load極都話無法重新整理動態

我都死死地

Load唔倒

死左

我到依家仲更新到

又死

唔通巴打我同你喺兩個平行時空？

你轉數據試下，可能你個台死

Ok wo我用到 好順

一開post屌柒婆ig就搞ig
柒婆ig：近幾星期有暴徒針對港鐵站肆意進行破壞

不過岩岩問 身邊都好幾個朋友上ig好lag

無問題喎